連登有 bug !?

冇問題呀

丨